平心而論,鐵血既打戲是咪係平成之後既高達最爛?

都係seed-d同鐵血之爭

作畫真係崩到無眼睇

學seed十年後出重製版

鐵血撚表示射左

咖喱部野都唔知啲武器邊度變出來

等佢出鐵血-D
全部角色戴面具復活